對上一次開心已經係差唔多半年前

下一次應該係...冇下一次

搵條女咪有下一次

搵唔到個有佢咁好既人

未遇到下一個先會咁講

冇咩可能會

日日叫春咪冇

我就差唔多一年前

你要選擇唔開心，無人會幫到你。

冇所謂 想要佢

on9